<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>PyLadies Caxias do Sul - events</title><link href="https://pyladiescaxias.github.io/" rel="alternate"></link><link href="https://pyladiescaxias.github.io/feeds/events.atom.xml" rel="self"></link><id>https://pyladiescaxias.github.io/</id><updated>2018-11-10T15:16:26-02:00</updated><entry><title>PyCaxias[4]</title><link href="https://pyladiescaxias.github.io/pycaxias4.html" rel="alternate"></link><published>2018-11-10T15:16:26-02:00</published><updated>2018-11-10T15:16:26-02:00</updated><author><name>PyLadies</name></author><id>tag:pyladiescaxias.github.io,2018-11-10:/pycaxias4.html</id><summary type="html">&lt;h2&gt;PyCaxias&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O pycaxias é um ambiente convidativo, rodeado de palestras e tutoriais incríveis, onde o público poderá participar de momentos descontraídos, além de fazer um network fantástico com muitas pessoas e algumas empresas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Caxias do Sul tem tradição com a comunidade python, já sediou uma Python Brasil em 2009 e a primeira Python Sul em 2017, e tem o objetivo …&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;h2&gt;PyCaxias&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O pycaxias é um ambiente convidativo, rodeado de palestras e tutoriais incríveis, onde o público poderá participar de momentos descontraídos, além de fazer um network fantástico com muitas pessoas e algumas empresas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Caxias do Sul tem tradição com a comunidade python, já sediou uma Python Brasil em 2009 e a primeira Python Sul em 2017, e tem o objetivo de cada ano aumentar mais esse evento que já é esperado por muitos da comunidade.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Este ano o evento aconteceu no dia 10 de novembro na Uniftec. A quarta edição do pycaxias contou com diversas palestras e workshops.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;A participação no evento é gratuita, porém os participantes foram incentivados a levar 2kg de alimentos não perecíveis, que serão doados a uma instituição beneficente. Voltado a estudantes, desenvolvedores e entusiastas da linguagem de programação.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Uma das palestras foi da PyLadie Eliane Maciel, “Construindo sites com Django”,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nós do PyLadies também realizamos uma palestra “PyLadies e Django Girls: Mulheres aprendendo e ensinando a programar”, contando um pouco de nossa trajetória.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Confira nossa palestra: &lt;a href="https://pyladiescaxias.github.io/pdfs/PyLadiesDjangoGirls.pdf"&gt;PyLadies e Django Girls: Mulheres aprendendo e ensinando a programar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img alt="Foto 1" src="https://pyladiescaxias.github.io/images/palestra.jpeg" width="500px;"&gt;
&lt;img alt="Foto 2" src="https://pyladiescaxias.github.io/images/palestra2.jpeg" width="500px;"&gt;&lt;/p&gt;</content></entry></feed>